1402: 手足請開花支援！

由朝早到而家已經打左4-5個鐘啦..
訓醒覺嘅手足要幫手落街開花啦

而家理大比popp圍城呀

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

大埔超級城c區要人
搵人幫手大埔group呼籲

插針都插唔入..手足仲要比人捉

Popo又要大包圍緊..好難增援

觀塘藍田油塘要人！！

Push

開花呀

推

反包圍？

1245 ：理大內示威人士極度疲倦 !!!!!!

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起
堵路盡做啦
最緊要打到佢地老婆仔女個度先會識後悔

錯link

開花

起物開花啦..出門口啦

上啊！

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

曱由平

［正視聽］大家搞一搞翻清楚個情況先

起身啦..要出門口呀..手足開花呀

14:38 手足請開花支援！

開花都無用 popo好明顯唔搞掂理大 唔會收手

由得你地開花 D街坊都已經慣哂

狗屋 狗宿保持有人守到就可以

咩都要試..咩都要做..要救手足

推呀

大埔出左防暴啦

大埔超級城C區要人
塭人幫手大埔group呼籲

快

push

p

錯link唔好意思

甴近平

開花救手足

推俾多d人睇

幫手推上熱門

大家有冇玩

點玩..玩咩嘅

漆彈大作戰
外國好多細路玩
但要多人遊玩
單機冇野好玩

千祈唔好開花啦香港人 3銳武係晒尖沙咀

而家出面打緊仗仲打機？

開花你都要俾D聚集點出來先得架

大埔超級城要人行街

觀塘藍田油塘要人！！

東西隧

其實今晚愛丁堡廣場集會真係要人！！！！

叫埋朋友出左來先..再從長計議

Sorry原來係咁解

宿一燒

唔係
我由頭到尾都係講緊隻game
同香港近日既事無關

我知呀..隻game睇落幾好玩..但我眼見好似未有香港人試玩呢隻game

屎水箭 宿一燒

旺角開似有燶味..似有花開